【光復香港 時代革命】 2019 日本代表及日本職業聯賽繼續討論11 神奈川一定贏

足球料分享區

禾鹿

神奈川一定贏

#神奈川一定贏

唔記得加#

今日LIHKG睇唔到圖,要睇自己click入去

😎 The walk to Saitama 🏟 ahead of the #ACLFinal between 🇯🇵 Urawa Reds and 🇸🇦 Al Hilal

紅狗豬硬啦今晚

浦和
スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 4 鈴木 大輔
DF 5 槙野 智章
DF 31 岩波 拓也
MF 8 エヴェルトン
MF 16 青木 拓矢
MF 27 橋岡 大樹
MF 41 関根 貴大
FW 7 長澤 和輝
FW 12 ファブリシオ
FW 30 興梠 慎三

控えメンバー
GK 25 福島 春樹
DF 2 マウリシオ
DF 3 宇賀神 友弥
MF 10 柏木 陽介
MF 22 阿部 勇樹
MF 29 柴戸 海
FW 14 杉本 健勇

LINE-UPS | Urawa Red Diamonds 🇯🇵 🆚 Al Hilal 🇸🇦

📝 Here are your starting XIs for the #ACLFinal second leg at Saitama Stadium. Can Urawa come back from 1-0 down to win a third title or will Al Hilal gain revenge for defeat in 2017?

#URAvHIL

鈴木啟太

入閪鑽我信

廿年希拉爾球迷召噢

智障廢到

差少少

大櫬：屌你地班契弟生性啦

HT 0-0

20年希拉里球迷

頂住啊

柏木陽介準備換入

牙勇又出左黎

今晚邊度慶祝好

閪鑽rip

落神奈川坐女

實至名歸啦

完

銀座妹try black

田雞

個場終於可以用嚟踢J2

係幾似

應該對上一個單場入球紀錄係巴爾

對上一次單場紀錄

紅鑽冇哂火咁輸

今シーズン限りで現役を引退する
#ジェフユナイテッド千葉
#佐藤勇人 選手の挨拶を
ノーカットでお届け！🗣💬

#Ｊリーグ

旺角場京都放題

明治安田生命特約瞬間看入球

京都bug死了

痴撚線

生日快樂

川崎F中村憲剛、全治7か月で来季開幕は絶望的に

冇大王都一定贏

浦和が大分MFの小塚獲得へ 攻撃的な1・5列目でブレーク中

浦和が来季の新戦力として、大分のMF小塚和季（25）の獲得に乗り出した。

good deal

Take care la diu

下季都可能last了

改左名

hb

新人留名

個個都以為自己讀錯

封面與內容不附

內容合付標題

東亞盃日本幾時有名單

用晒神奈川IS OK
龍門: 新井章太 秋元陽太 南雄太

同意

#神奈川是一家

好樣衰

好多年前仲笑緊南雄太係熊本羅亞素成日派膠

而家幫橫濱FC升班

29號

fc大阪都起新場

相模原開始聯署起球場

其實FC大阪主場係邊？

琉球

なでしこジャパン（日本女子代表）

好子隊都係日本隊

岐阜下年跌到幾多

雞爺一路追擊岐阜

理性討論

點解咁憎岐阜

借完市丸又唔用
浪費年輕球員

歷史堂

晒我錢同時間住名古屋一晚睇垃圾岐阜重要唔出市丸

好彩我睇果場有出

貢廢
點出牙

下季返腳狗踢j1

返無線做胡鴻均算啦

不過岐阜妹幾正

重有SKE睇不過我無個識

広島原來咁多人

東大阪市

都叫風光過

佢地個IG影到佢好樣衰

點解個置頂唔係#神奈川一定贏

sor9

我屌呀法官大人

J3出場最年長記録 45歳の沼津・伊東輝悦 来季現役続行の可能性を示唆

原來佢都未躝

男仔

等睇仲川吊打港隊

鐮田大地

仲川對擔泥

係阿仙奴主場入2球

長谷部都有上陣

左右開弓

差咁遠

#神奈川又贏

入完第二球愛美麗個樣

東亞悲陣已出

日本支部反愛代表
做得好

反正冇冠 支持岐阜算

千葉下季新監督係尹晶煥

呢隊香港夠唔夠踢

教教下會唔會又同管理層球員不和

出左東亞杯名單未？男足

不和就梗架啦

下年J3冠軍

千葉隊波明明講財政佢可能比得上J1,不過就閪足咁多年

秋田都想起新球場

點解尹蛇好似肥咗

屌奶星日本而家嗰種凍唔撚柒講得笑

可能下年復蘇呢

都講左J1升格都10年有多
而家PO邊都點唔到

當年禾地雞爺著短褲仔去北海道剷雪都未話凍

咁都叫凍
渣ga

雞爺

ok I weak

幾正喎

聽日影女放上黎是常識

不了 有都影嚟自用

鐮田大地射撚走左愛蛇

終於有日本球員成為阿狗legend

我都放岐阜妹出嚟你應該要回禮

鐮田幫咁多年黎既阿記日本手足出翻嗒氣

稻本，公厠亮，淺野

一齊降班喇

樓豬

禾鹿囡囡太粗魯 唔啱你地

你就粗魯 日日屌老母

Ｊ１神戸の元スペイン代表ＭＦアンドレス・イニエスタ（３５）が、スペイン１部リーグ・バルセロナの元チームメイトでＪ１鳥栖のＭＦイサック・クエンカ（２８）の獲得を熱望しているという。スペインのスポーツ紙・アスが２９日までに伝えた。

係疤出身都簽

agger

有錢睇696冇錢睇港隊

宮廁上季初復出開始一路都依家都踢足，唔玻璃了
今季14場聯賽入面仲要13場正選踢足90 1場後備入替

唔好燈啦

今日丁1十場同一時間踢
市內氣氛大致平靜

邊度有第10場？

哭波song未

神戶一定贏

打撚錯 係9場

暫時未見 入到場先哭啦

你仲未到呀？

未 就上巴士
東京站巴士站全部都係球迷

巴塞兵集體射波，出大仆街

屌你啦唔出小白 蝕撚晒
好彩仲有禾妓名宿牙普

Fight for money
Stand with Kobe

川崎フロンターレ、2020シーズンのユニフォーム！

千辛萬苦終於入到場
求薜高保佑禾鹿然波了

睇落好過今年模版衫

收皮啦

人 全撚部都係人

你收嗲啦

其實有幾多真茨城球迷

仲唔快D排隊等巴士

一嗌西大伍個名全場喝倒彩

喺水戶

紅狗今日出曬D失蹤人口

大岩蛇真人好靚仔
唔反了

龜波氣功

仲川1:0

哭波喪了

是冠軍

周圍全部人死老豆咁款

俾你燈死

盤田 1-0

j league 韋根

Agger

而家係死埋老母

但屁馬如果贏都係冇用

禾鹿正式又跌一冠

磐

oh係wor

唔該廣島落力d踢

呢隊垃圾入到附加賽都會輸俾丁2啦

松本應該rip啦
攻力真係完全唔夠班頂到而家已經超額完成

附加賽個濕鳩賽制，丁1主場輸比丁2難d喎

禾鹿GGGGOOOAAALLLLL

黑洛賓1-0

Plz continue

會唔會提早一輪捧杯

我川唔做野就大B贏哂

湘南就應該有得贏 磐田就

袋傻馬好靚仔

大B點都贏

Diago傷出
天助大B

贏

和咪又係跌

禾鹿奪冠難度極高，要反cup神戶之餘，仲要：
川崎贏水手、浦和贏東京，兼水手同東京打和先可以確保冠軍🏆

今野降班了

最後可唔可以可以現場直播cry ball song

唔敢yeah

終於上水

橫檳戈場球證廢到

川崎和水手都得

個盤水手似和

最後然到要多謝山中啦

仲有黑洛賓

#向J2出發

人地個訓練場都咁大咁靚
香港真係做唔到

全部達成到我切呀

隔離聲都唔撚敢出

呢個好似唔係696個訓練場

大食上水未

#神奈川訓係到都贏

Erik 2:0

嚇死人
龜波氣功頂完個波暈一暈
跑跑下瞓低

唔肯走

神奈川贏了

唔係真係比水手後上成功贏冠嘛

排隊等巴士未

牙普當禾鹿後防狗咁撚

永井謙佑都傷埋
要捧杯了

等多陣先

出埋上田
禾鹿放棄了

預左東京埋唔到尾但冇諗過2場主場咁樣

主要係696冇埋亞冠踢
臨尾都踢到放棄咁款

仲川double double了

3-0

東京1-1

東京追平

同縣光榮

大津

四年冇試過作客贏川崎

準備3-3

#神奈川冠軍

即刻先追一球

我都係靜靜地贏

恭喜水手

放心啦我話過696至少有一冠

出知念慶未

完 仆落去等巴士了

全力天皇盃

下場禾鹿輸埋俾鯨
禾川大炒札奶 拎埋個亞冠位
#神奈川一定贏

戇撚鳩鳩
我屌一吓波佢就失一球

鹿島俾人拆骨拆到咁算好㗎喇，不過下季肯定要買返一兩個勁人返嚟先再有力挑戰亞冠丁咧⋯⋯

鳩波

水手返主場一邊轉遮一邊棒杯

買埋個鑰匙扣即刻走了
雖然豬波 都算係留個回憶

東京數字上仲有可能奪冠既

山葉贏都係要降

清水鳥棲齊輸變相名古屋紅狗應該可以上岸( 除非最尾輪名古屋輸22球或者紅狗輸11球)

要贏4球

係咪要作客贏4球

13-1

唔記得2隊最尾一輪對撼，咁真係唔係無可能反 cup 喎

降班附加賽附加賽
樓豬 I'm Coming

To J2

東京係咪已經踢慣左作客，返主場好似唔識踢咁，冠都跌埋

睇翻閪鑽好似已經護級成功，連附加賽都一定唔洗打

下場鳥栖對清水唔會有事啦

屌你那個也連jubilo都輸

不過已經護到級

誠隊 第1個同佢慶祝

又無中村俊輔份
上次中村在陣就臨尾跌冠

係，點都唔會兩隊都過到名古屋浦和頭，隨非大敗

坐隔離嘅囡囡疑似喊咗出嚟

鯨魚出年要大換血，除左langerak可以留

上季postegolou帶到咁既既閪樣都冇炒
水手畀足時間佢真係做到野

佢套踢法要時間
不過最重要都係今季班巴西幫掂

無人記得ウーゴ

做乜撚呀

Sad but true

見慣左啦

今季4個巴西前鋒表現都對辦，再加埋仲川大爆發，Hugo 已經無人記得

嗰種膠真係唔講得笑

季初時都估佢唔到
真係百屌成到材

我睇除佢同米本拓司其他都可以換包括成班巴西外援

丸山佑市下半季唔知咩事跌哂watt

今年jo唔知搞乜

長谷村間直垃圾
唔知憑乜可以出過西乙搵食

冇帶射門鞋

4 - 藤本憲明は第33節の鹿島戦で、J1では神戸加入後の初ゴールを含む1得点1アシストを記録。同選手は大分に所属していた今季開幕節でも鹿島を相手に2得点を挙げている。同選手にとって鹿島は、J1で最も多く得点に直接関与している相手（4点：3得点1アシスト）。得意。

696殺手

下季重用佢啦屌

湘南追淨1分最後作客松本, 清水鳥棲只能望湘南唔贏
如果湘南贏緊, 清水輸哂得失球就要焗攻, 以佢J1最弱防守力....

無得唔服 佢地走位真係好好
當禾鹿狗咁撚

買完返嚟唔用如果佢今季再踢多幾場，應該肯定Team of the year

前面古橋 藤本
中間小白 救國螢
後面西大伍 酒井
全部都擔到大旗
買個好少少既中堅同換啲實際少少既外援
下季要爭標真係唔難

黑腳大久保

贏到j2 3至6既

鯨魚都係多得神戶救命3分止止血先護到級

仲有前飛腳神閘hatsuse

好彩開季其他球員ok
上季靠佢廿幾球先護到級

好似幾層樓咁跌落黎

小白同古橋+田中順也仲夾過韋拿

呢個專心踢J2

係前田直輝比較好，仲有相馬勇紀都有d前途但唔知做咩借左比696
沙維亞今年閪幾場先好一場

誇張左啲

最多係上格床姐

佢係向腳跳被人long親?

今日唔唱就要落J2唱喇

出年仲係咁真係降得

借走相馬勇紀都幾R頭
自己少個人用
去到696又唔係踢得多

所以借人走唔一定好

Yokohama #FMarinos' Brazilian players have accounted for 34 goals and 10 assists this year.

係咪漏咗龍呢一環？

當年踢櫻花已經係垃圾

龍唔駛換啦

繼續間中派吓膠
增加娛樂性

係j1都立足唔到既人都會去到西乙踢

有前田

what

點解又出番鄭成龍，新井呢？

水手咁啱今年簽啲人個個上身啫
唔計拉

有心提醒

同川光榮呀

新井後備都無，比成龍告別戰？
新井應該續約掛，超級捧盃功臣＋已經坐正左

有勁過咩

喺東京踢個時未睇過所以唔知
但個時睇櫻花條友真係垃圾到爆

除左係假鬼佢真係無勁過

雞寶唔撚播

唔係掛

但求甲府輸就ok

球玉

冇殺波蘿點播

唔知國家隊仲有冇機...

東亞盃應該有嘅

無撚得豬啦神奈川

不嬲睇波都係靠自己搵link

入場睇咪得囉

哪有錢 你老母

睇場大宮都唔係好貴啦

波飛唔貴 交通貴嘛

貴得過去茨城

peter仔

上大宮好貴咩

不要再說了

升班戰無人睇

甲府打少件冇啦掛

BinC

幾時出的

山形入

14年未升班前
重有京都版

真係輸就抵撚死啦大宮
踢到咁妹

0:2

石井是蘑菇的

明明之前可以直接升格
屌佢老尾反勝為敗

德島vs山形

德島打多個但比甲府攻到傻，最後頂得住

群馬又上返第二
62島gg了

終於唔洗拎個場踢j3

班巴西佬全部躝得啦又貴又廢
除咗Langerak 宮原和也 米本拓司 和泉竜司 前田直輝叫keep住交到下貨之外其他都好一般
希望下季收番相馬勇紀同青木亮太傷完之後前面會多番啲選擇 唔撚想再睇到Jo同長谷川兩個喺到妹

大炒13球知退

我細細個就聽過佢個名啦

J1のヴィッセル神戸に所属する元ドイツ代表FWルーカス・ポドルスキの古巣ケルン復帰の可能性は低くなったようだ。

神戸と2020年1月31日まで契約を結んでいるポドルスキだが契約延長の話し合いは現状行われておらず、退団が濃厚となっている。そんなポドルスキに関し古巣のケルンでGMを務めるホルスト・ヘルト氏は先月21日「クラブに貢献してきた選手と繋がる事は非常に大切なことだ。ルーカスはケルンのために素晴らしい活躍を見せてくれた」と語り復帰の可能性を示唆していた。

大仆街唔肯走

桐生第一同桐光學院都入唔到全國高校選手權 仲有乜注目選手好睇....

btw, 甲子園有得係app 免費全球睇... 高校足球仲係無... 邊到有得偷台睇...

栗原勇藏都掛靴

槙野今日出發去香港

有無興趣吸吓二噁英

現場睇佢踢得唔差

咁都有提名

假叉姐
伊朗

反而希拉爾一個都無

係就好
下年仲想去睇佢
今年沉船主場對696剩係睇到小白同陳7

我係相反bor清
係咪要鬥差先

打和啦
我睇住沉船7連敗
696就唔好提啦

點解大岩蛇同組長都有最佳教練提名

組長勇武

足球小姐

勁lor

サッカーJFLのテゲバジャーロ宮崎が建設を目指しているスタジアムの
完成予想図が公開されました。

テゲバジャーロ宮崎が宮崎県新富町に建設を予定しているスタジアムは、
総事業費が10億円規模、収容人数は5000人規模でJ3ライセンスの
スタジアム基準を満たす作りになってます。
スタジアムの建設をめぐっては、今年11月、
建設業者を選定するための入札が行われ
都城市の建設会社が落札しました。
スタジアム本体の建設費は５億円から６億円になる見込みで
テゲバジャーロ宮崎では2020年1月に着工し、2020年10月の完成を目指しています。

搭個台10個月起好

重識跳舞

又推人落地咁撚霸氣

好靚下

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

jo真係厄飯食 咁既人工10球都入唔到

我仲慘 睇神戶對臭腳個場剩係得小白 (坐away fans stand)
仲要睇到6x分鍾就閃 因為7點開波 住心寨橋個頭 唔想迫幾個鍾鐵番去 仲要番去食飯 個時2:0 ，臭腳門前失機3:0唔到，諗住神戶輸硬點知番去見到2:2完場，小白仲入左一球

有沒手蕃課金

毅進星 $100

真係唔好彩

￥1,100

不過都睇到飛腳入兩球(其中一球仲要拍到片)，又住係飛腳區，入波慶祝氣氛一流

跟返今日匯率
$100港紙兌￥1393
有剩￥293俾你買啤酒飲
仲想點

我個邊原本入波都係氣氛一流
但係之後就面如死灰了

但上季冇佢降撚左10世
講呃飯食jo肯定唔夠尼圖同長谷川, 2個成都日中場妹波仲要妹甩埋
仲有舒密特都係開季幾場好波之後冇哂貨賣, 尤其速度慢防守成日比人放題

上年真係靠佢
今年就差d因為佢降
同埋如果無langerak應該都降左9世

長谷川連係j1都唔係幾立足到，點解會去到西乙

去對家看台坐

有實體版就會課，得網上版就不了

浦和ＤＦ森脇が今季限りで退団 出場機会求め移籍へ

Jo上季都還可 但今季真係好失望
雖然上季係入好多但都唔少係十二碼
Langerak先慘 前面條防線同紙版冇分別
論實力嚟講佢應該係Jleague最勁嘅龍

廣島最高

好似係j1最高人工既龍(不過佢完全值啦)
但低jo好多
比jo份糧佢都唔過份
佢呢d德甲正選水平門將唔比高薪都唔會黎日本

磐田山業個龍卡明斯基係咪入咗冷宮？

其實睇番佢條路都幾坎坷
喺多蒙特坐咗咁多件後備都冇乜機會
到維丹費拿退落嚟又接唔到
去到史特加拎完德乙冠軍上番嚟又賣咗過利雲特
過到西甲又淨係踢得一場
仲要國家隊前有舒華沙 後有Maty Ryan坐唔到一號龍

如果高普仲教緊，佢應該會上位，最後個屆已經開始比佢踢
但高普一走，杜曹坐正，又簽左貝基。。唔覺得貝基勁過蘭格
之後佢去到史特加，原本係正選，但季前傷左，比垃圾泰頓坐正左，季中復出坐到最後兩場先出，但係都係護唔到級，留隊幫手升番上黎，點知又簽zieler唔要佢，勁仆街（zieler咁撚垃圾，依家踢兩季史特加咪又降班囉）
去到利雲特，本身個兩個龍又踢開，佢又唔識西班牙文，又坐左半年，cup都係踢得一場，去到nagoya先有兩年頂級聯賽正選踢，人工高，又有正選，nagoya生活質素又唔錯，算係咁啦，護到級應該都會續約

澳洲就無法 壞人太勁 佢呢5年坐左成60場bench 先踢得8場 （其中2次sub in)

之前聽佢講過佢離開多蒙特唔淨係因為貝基嚟到 更加係因為場德國盃決賽派咗幾下大膠所以先想換個新環境
Zieler除咗個freeride番嚟嘅世界盃之外諗唔到有咩好過佢
約就應該會續嘅 但過多兩年好似話想番澳職退休

有排踢啦，35歲先番都未遲，岩岩呢幾年先有得擔正，德國杯個場決賽又唔係好差既，係第1球拍得唔遠比人執左雞追平，之後度氣打疾左..

zieler2014根本唔值得入選，正常係adler同weiden叔，但簡左weiden叔，第3龍門想簡個後生既吸經，咁其實簡ter stegen 咪仲好

真呀 個仔又啱啱出世喺日本搵多幾年錢先都未遲啦 過去搵佢又方便
其實睇番14路維揀果班後生而家得番Ginter叫做入得番國家隊 其他Durm Kramer Mustafi Draxler都踢唔番... 路維喺交接果到真係做得麻麻

係，長期正選（趁仲當打要踢多d，如果唔係成個生涯都無乜點踢），日本又好食好住，人工又高（應該at least高過德甲中型班）

個次唔知做乜9簡哂成班caps都得一兩頂既去freeride個冠軍番黎
durm直頭係多記後備
佢真係好彩，如果有咩傷病d後備根本唔夠班又怯場

According to the Yokohama #FMarinos website, 64,525 tickets have been issued for #TheBigFinal vs. #FCTokyo.

The all-time J1 attendance mark is 62,632 (YFM vs. #Albirex Niigata); the all-time #JLeague record is 64,899 (YFM vs. #UrawaReds).

咁多認真討論

降埋班

好撚正

名古屋グランパス
３月以降 アウェイ成績
● 0-1 Ｆ東
● 1-2 鹿島
▲ 1-1 横Ｍ
▲ 1-1 湘南
▲ 1-1 川崎
● 1-3 仙台
▲ 1-1 大分
● 3-5 神戸
● 0-3 Ｃ大
▲ 2-2 浦和
▲ 1-1 松本
● 2-3 清水
▲ 1-1 広島
● 0-3 札幌
● 1-2 磐田
0勝8敗7分

燒鵝嗰場係咩事

智障又少個朋友

Push

磐田の守護神・カミンスキーが退団か？ 今季で契約満了、新クラブは数日中に決定か

ジュビロ磐田のポーランド人GKクシシュトフ・カミンスキー(29)の退団が迫っているようだ。ポーランド『GOL24』が伝えた。

磐田とカミンスキーの契約は2020年1月末までとなっているが、この契約は延長されないと見られている。また、妻のナタリアさんも自身のインスタグラムで「日本で最後の週が迫っていますか？」と投稿。引っ越しが近いことを窺わせる投稿を行なっている。磐田からのリリースはまだないものの、『GOL24』によると、カミンスキーの新クラブは数日以内に決まると見られている。

準備躝

97年香港隊熱身賽 香港對大阪櫻花

最後一輪冠軍撻Q

真係唔錯

我以為聲優

rich

又係有女先出現

冇都有出現不過冇人理

重有唔夠5分鐘就公佈成個神奈川代表日本

神奈川一定輸

仲川輝人
皇者降臨

#神奈川又贏

森島司 仲川輝人

點解仲川同球玉要擺中場

買波衫 印仲川了

仲川輝人怒屌Helio
諗起都興奮
btw上田bb吸吓經啦

禾地神奈川又然

香港molamola

又有三浦件世紀垃圾

安部終於肯去國家隊了

加油呀安部bb

無古橋
港隊又無丹尼同羅素俾人完爆速度

希望歐聯有得為巴塞一隊首次正選上陣

佐々木翔 上場友賽對委內瑞拉廢到咁都仲可以入選
今次日韓中都出國內組，希望日本國內組可以爭氣
睇好仲川

都希望井手口打番起

應該係最後一次機會比佢證明自己值得踢奧運

等吓啦 實有機會嘅

仲有牙凱

佐佐木翔仲要唔係後生....仲有三浦.... 日本睇黎好缺後防
田中碧竟然上大國腳而唔係u22

丹比利係咁傷，安部應該趁機上位

想睇牙凱對韋世豪

廣島契仔啦

破紀錄

打柒個仆街

首先你要有得出場

有沒手蓄會去苦山看球

呢樣真 兩個都咁好打

竟然有相馬勇紀

考慮埋山中同車屋既話
選佐々木翔都好合理
同埋國內組D左閘真係冇人好揀

其實中堅都冇咩人揀，可能就係貪佐佐木翔左閘中堅都打得

森重真人都32冇理由而家翻兜
再落就犬飼智也

進藤亮祐 福森晃斗

下年開始用?
會唔會同北九洲一樣 起好就降班

咪有自稱關西第一左閘囉

係

有仲川輝人睇

有無巴打有睇開全國高中足球大賽??? 有無邊到有link 係睇到....

之前想睇千葉縣決賽搵極都搵唔到

支那就算鳩數吧啦 除左個條無囡仲鬼有有能力既海外兵咩
個個踢垃圾聯賽逗英超人工

神戸 イニエスタ、右足親指骨折明かす それでもJ1最終節＆天皇杯へ状態上向き

西班牙大仆街整親隻腳趾公就射波

屌佢幾時開始傷㗎
上場明明無份踢 咁都可以整親

仲要10號

得佢一個肯次次都陪馬高斯祖利亞做龍珠慶祝動作

本人によると、負傷したのは9月28日の川崎フロンターレ戦という。続くサンフレッチェ広島戦は先発出場も、10月19日のFC東京戦は欠場。その後、3試合連続先発出場で前節は欠場と、残留争いの中にあったチームのために強行出場もしていた。

最終節の7日ジュビロ磐田戦（ノエスタ）に関しては「今週末（試合前）のパフォーマンスを見て決めたい」とした上で、「一番大事なのは天皇杯2試合」と語った。21日の清水エスパルスとの準決勝（ノエスタ）、そして勝ち上がれば元日の決勝へ。クラブ初のタイトル、優勝すればアジア・チャンピオンズリーグ（ACL）出場権が得られる戦いを最優先に、見極めていく考えを示した。

特登留力聯賽煞科同天重杯

呢樣真

聽朝可以再搶一次水手飛啊
最後機會

成班冇咗我就攪到唔識踼波

神戸ＦＷウェリントンが退団「幸せを願っています」

幸せを願っています

真係多謝晒

FC東京・永井 オリヴェイラは欠場濃厚も奇跡の逆転Vへ永井「隙を突いていきたい」

横浜F・マリノスは6日、7日に日産スタジアムで行われるJ1第34節・FC東京戦のチケットが完売したことを発表した。当日券の販売はないという。

#神奈川冠軍

京都サンガF.C.は6日、建設中の京都府立京都スタジアムのこけら落としとして「2020Jリーグプレシーズンマッチ」を2020年2月9日に開催することを発表した。試合は14時キックオフ予定で、対戦相手はセレッソ大阪になる。

亀岡市に建設中の京都スタジアムは、収容人数約21600人の球技専用スタジアム。完成は来年1月11日を予定している。

好緊張 聽日就係

6萬8千幾人

#神奈川贏了很久

13年ぶりの運命の一戦「横浜M対FC東京」がヒートアップ!! J史上最多入場者数6万2632人の更新は確実

禾鹿今日爭氣啦屌
唔好輸就得啦
唔好搞到亞冠都係無得踢咁撚柒

好似有手足拖女去睇捧杯

識玩

你地咪天皇盃冠軍

唔好再痴心妄想咩冠軍啦
好地地爭個第三返嚟算啦

大X點都贏

唔知miki bb 會唔會出現呢

今年橫濱水手食左春藥?
入左成6x球
臨衝線開turbo..最近又開始連勝

下個禮拜就會睇到仲川vs牙凱

9+23+28最強進攻組合

大b拖大食

反而想知下年仲會唔會留 Edigar

大食仲未到

準備入場

水樽仔碌撚咁

人好多

17，30應該淨係留1個

Fc東京有機

【浦和】興梠、実父の死去でチーム離脱…最終戦出場できず

浦和の元日本代表ＦＷ興梠慎三（３３）が、７日のＧ大阪戦（埼玉）を欠場することになった。この試合に向けた前日練習までは参加していたが、実父の死去により、試合当日朝に実家のある宮崎へと戻った。この試合、浦和の選手たちは喪章をつけてプレーすることが決まった。

川崎1-0
禾鹿豬就無亞冠踢了

落大雨？

有無雨就唔知
不過大b係現場

Usami bb

川崎2-0
咪豬呀禾鹿

又一粒

應該有女喺隔離

求神拜佛唔好豬

好大乳

-6世界波

水手

五大數球

#神奈川贏了不是今天的事

邊撚個諗㗎

札幌上呀
幫幫手啦唔該

屌
韋拿最後一場仲諗住買哩件

下季件衫？

係，但今場着

禾鹿GGGOOOOAAAALLLL

水手2-0

兩球

幫手

入球show開始

頒得獎啦

大仆街又唔想走啦？

雞寶：基本上半場就可以食住慶祝宴先啦

大仆街最鐘意彈出彈入

又後面派膠
呢隊野下季點算

一陣就到禾鹿派膠啦

原來係橫濱贏4球

續定唔續？呢兩三場都正選...

東京半場換兩個

大仆街唔幫人簽名就躝啦

生氣

護級果2場反而冇野睇

東京換埋最後一個

柏木1-1

紅牌

等咁耐先紅牌 日本球證

頭先東京嗰球都要紅啦

換走龜波仔

villa 12碼入波

k太 3:0

感動左

大食又早退

podo咁撚好波既

迫害牙mu

湘南入波，鳥棲唔追和就

Thx Printer

估佢唔到

#鳩波是冠軍

禾鹿最終保留住亞冠分組賽席位
不幸中之大幸

比馬

#FCTokyo supporters singing #YNWA

大家想睇失敗船定你川打亞冠？

長崎勝利丸

Binc

派彩未

打錯 係要打附加賽
生性啦禾鹿

你川手足係咪好想打亞冠呢
求吓禾鹿贏天皇盃咪得lor

紅狗

亞冠不了, 有都HEA踢

湘南咁樣附加賽

日産63,854
埼玉47,188
豊田33,133
札幌26,399
神戸25,243
大分17,233
松本16,881
日本平15,756
広島13,288
9会場計258,975人

・J1全306試合6,349,741人【歴代最多】
・1試合平均20,705人【歴代最多】
・J1は史上初の平均2万人達成

輕鬆贏山形/德島啦

叫你川手足自己出聲講吓

水手今次fat fat
今年仲加左價

2020

2/15 - Super Cup
2/16 - Levain Cup group stage begins
2/21-22 - J1 first round

禾川打亞冠=分組出局
讓個位比人好過啦

呢樣真 一事無成

Urawa Reds supporters: "our incompetent management should go out in the field and eat grass"

串到

想睇西船有得打亞冠既話會點大搞法

傻馬

傻馬好qq

差在未學反雲黨出飛機banner咋

橋岡大樹加入埋東亞盃大軍名單

⚽️メンバー変更⚽️
室屋成がE-1選手権に臨む日本代表を辞退…橋岡大樹と菅大輝を追加招集

佢今年水準絕對值得入選

34 - 浦和は今季、34試合制の中では2011年に次いでクラブ史上ワースト2位となる9勝でシーズンを終えた。また、敗戦数と得点数はクラブ史上ワーストを記録した。

2011 - 8勝12分14敗 36得点 43失点
2019 - 9勝10分15敗 34得点 50失点

破最差記錄

睇到呢個突然諗起山中亮輔

以下、『2019Jリーグ優秀選手賞』に選出された33名

▽GK
林彰洋(FC東京)
キム・ジンヒョン(C大阪)
朴一圭(横浜FM)

▽DF
福森晃斗(北海道コンサドーレ札幌)
ティーラトン(横浜FM)
シマオ・マテ(仙台)
チアゴ・マルチンス(横浜FM)
室屋成(FC東京)
畠中槙之輔(横浜FM)
森重真人(FC東京)
エウシーニョ(清水)
谷口彰悟(川崎F)
マテイ・ヨニッチ(C大阪)

▽MF
レオ・シルバ(鹿島)
中村憲剛(川崎F)
土居聖真(鹿島)
家長昭博(川崎F)
セルジーニョ(鹿島)
喜田拓也(横浜FM)
高萩洋次郎(FC東京)
山口蛍(神戸)
橋本拳人(FC東京)
アンドレス・イニエスタ(神戸)
大島僚太(川崎F)
柏好文(広島)

▽FW
興梠慎三(浦和)
仲川輝人(横浜FM)
ディエゴ・オリヴェイラ(FC東京)
ドウグラス(清水)
永井謙佑(FC東京)
ダビド・ビジャ(神戸)
マルコス・ジュニオール(横浜FM)
古橋亨梧(神戸)

高萩洋次郎

LIVE!

France and Hong Kong together

中場俾個位レオ・シルバ得唔得
完全carry晒

明治安田生命J1リーグ 総走行距離BEST5(2019第1～34節 合計)
1位:383.636km 2965分 喜田 拓也 MF (横浜FM)
2位:378.724km 2965分 川辺 駿 MF (広島)
3位:370.001km 3060分 橋本 拳人 MF (FC東京)
4位:366.947km 2970分 進藤 亮佑 DF (札幌)
5位:358.934km 3041分 柏 好文 MF (広島)

我會咁揀

ビジャ マルコス 仲川
士居 山口 イニエスタ 橋本
ティーラトン 畠中 谷口 室屋
林

Opta選既11人

＼🎖J1月間優秀監督賞🎖／

2・3月:風間八宏（名古屋）
4月:長谷川健太（FC東京）
5月:ポステコグルー（横浜FM）
6月:渡邉晋（仙台）
7月:大岩剛（鹿島）
8月:城福浩（広島）
9月:篠田善之（清水）
10月:ポステコグルー（横浜FM）
11・12月:ポステコグルー（横浜FM）

永户

22:22
【横浜Ｍ】Ｊ１横浜Ｍが仙台ＤＦ永戸勝也（２４）の獲得に動いていることが７日までに分かった。
簽！

秦仔要走？

本身都係借
可能走出亞洲!?!?

鯨魚真係要多謝失敗船個3分

風間

屌，無langerak

水手東京頭2位
C大阪就球會史上最少失球既一季

靠頭2個月先唔駛降

風間：咪一鳩樣

要不是風間2 3月發力，費卡早已降班

鯨魚條後防好似練龍門咁

浦和は今季、34試合制の中では2011年に次いでクラブ史上ワースト2位となる9勝でシーズンを終えた。また、敗戦数と得点数はクラブ史上ワーストを記録した。

2011 - 8勝12分14敗 36得点 43失点
2019 - 9勝10分15敗 34得点 50失点

Ｖ横浜の主力助っ人残留へ、ＣＢチアゴと８発エリキ

関係者によるとチアゴは完全移籍での加入となる見込みで、エリキは期限付き移籍を延長して再契約する。

買チアゴ，續借エリキ

浦和レッズがJ2得点王の🇧🇷FWレオナルド(22)を獲得する事が濃厚となった。

今シーズンはアルビレックス新潟に所属し、38試合28得点だった。

【Ｆ東京】元スペイン代表ＭＦダビドシルバ獲得へ…既に接触し好感触

年俸は８億４０００万前後の見込みで、神戸と札幌も獲得を目指しているが、日本なら東京を希望しているという情報もある。
また下部組織出身のニューカッスルＦＷ武藤嘉紀に復帰を要請していることも判明

大衛施華
東京 神戸 札幌
乜咁rich

Ｇ大阪 ＭＦ小野瀬が流出危機 横浜Ｍから獲得の打診、ＭＦスサエタは退団か

簽到就好

浦和の「組長」大槻監督の続投が決定的に（スポニチアネックス）

Ｃ大阪 ブルーノメンデス退団へ 高額移籍金ネック

来季も契約を残すソウザの去就も流動的。
田中亜土夢は退団濃厚
水沼宏太も契約満了となるが、Ｃ大阪は既に契約延長を打診するなど慰留に努めている。

可惜買唔起

Ｇ大阪
16年リオデジャネイロオリンピック（五輪）代表候補だった川崎フロンターレのDF奈良竜樹（26）の獲得を進めている。

横浜、G大阪・小野瀬へ正式オファー 来季へ向けて補強

また、期限付き移籍で加入しているDFチアゴ・マルチンス（24）、とDFティーラトン（29）の買い取りオプションを行使したことも判明。来季のリーグ連覇、そしてACLでの戦いを見据え補強を進めていく。

留泰仔

mendes

Ｊリーグの年間表彰式「2019Ｊリーグアウォーズ」の会場から、監督・選手ほか…豪華ゲストをお迎えしてライブ配信をお届けします！

●配信メディア
・LINE

・Youtube

●配信日時
2019年12月8日（日）16：45～18：00（予定）

亞冠外援點註
係咪仲係3+1

武藤嘉紀唔洗咁快返丁咧

係要換外援既
不過仲係組長教就算啦
反正都係D球員自己踢

有我mu
輕鬆護級

尋日冇正選差啲死埋

佢紐卡素後備席都冇，但去返德甲中游應該都得

唔出我mu
On99

季初靠廢托攪到而家咁囉

不嬲都係豐田carry

呢個巴打

喺紅狗連正選都唔係打到

買返傻勇

好行唔送
亞冠都可以俾返個credit佢

有腎仔

復出都唔知仲 keep 唔 keep 到

收返埋啦

最後兩場都出鄭成龍
比佢踢埋兩場下季應該唔續？
既然新井ok 唔駛徙外援位

Me神射手

（隊內）

好多日本人話新井會走
無理由唔比佢出埋 之前咁多場都好地地
一出成龍就失4球

新井走都唔係冇可能，或者打起左之後有其他隊出高d人工

禾川會唔會直接搵過隻外援龍？
不過相比下右閘同中堅更加需要搵人，尤其如果放埋奈良龍樹比腳既話

比人笑2980円の男
出30場入2球1助攻

是但啦
除左神戶有幾多隊會用盡外援位

名古屋，但4個巴西龜都踢到屎咁

會唔會又去神戶

岩呀
不過新井成左名之後應該好多隊都會比好人工同正選佢(但其實如果留低都要簽新約)
鄭成龍就外援位人工又高又廢

唔係蘭格歷克呢兩季一定護唔到級
不過今年有兩隊咁廢
要做尾3之後贏乙組3至6其實好easy

尋日睇現場 正撚到

個女幾正

浦和レッズは8日、大槻毅監督が来季も続投することを発表した。

永續組長

德島1:0

無人理

高木入未

唔通呢鋪真係德島同樣快樂

這些機會

溫泉應該要回歸了

佢要著幾多號鞋

鹿兒島魚拉突 byebye

湘南vs德島

#神奈川一定贏

德島大唔大機呢

群馬のJ2復帰決定!J2自動降格圏の鹿児島は1年でJ3降格へ

唔大

亞冠贏696既慶南要降落K2

696....

亞冠亞軍紅鑽都爭啲降落J2

推慶祝鳩波是冠軍

川崎第一人去撚咗邊就嚟掉西瓜

【速報】2019 Jリーグアウォーズ

◆フェアプレー賞高円宮杯◆
#FC東京

【速報】2019 Jリーグアウォーズ

◆得点王◆
#仲川輝人(#横浜F・マリノス)
#マルコス・ジュニオール(#横浜F・マリノス)

【速報】2019 Jリーグアウォーズ

◆最優秀副審賞◆
#越智新次

【速報】2019 Jリーグアウォーズ

◆最優秀主審賞◆
#西村雄一

【速報】2019 Jリーグアウォーズ

◆最優秀育成クラブ賞◆
京都サンガF.C.

【速報】2019 Jリーグアウォーズ

◆優秀監督賞(J2)◆
#下平隆平(#横浜FC)

【速報】2019 Jリーグアウォーズ

◆優秀監督賞(J1)◆
#片野坂知宏(#大分トリニータ)

【速報】2019 Jリーグアウォーズ

◆優勝監督賞(J2)◆
#ネルシーニョ(#柏レイソル)

◆優勝監督賞(J1)◆
#アンジェ・ポステコグルー(#横浜F・マリノス)

Roland

比晒神奈川

條金毛仔幾型

Weak

🏆最優秀ゴール賞🏆

最優秀ゴールに輝いたのは
#ヴィッセル神戸
#ダビドビジャ 選手のゴール

依球都best??!?!

🏆最優秀ゴール賞🏆

最優秀ゴールに輝いたのは
#ヴィッセル神戸
#ダビドビジャ 選手のゴール⚽✨🎉

🏆明治安田生命Ｊ１リーグ 第17節
🆚神戸 vs 名古屋
⌚27分

又亂咁頒

明顯係退休光環

2019Ｊリーグアウォーズ
ベストイレブン

ＧＫは林彰洋（ＦＣ東京）
初受賞です

屌，最尾一場失3球喎

2019Ｊリーグアウォーズ
ベストイレブン

ＤＦは、
室屋成（ＦＣ東京）初受賞
森重真人（ＦＣ東京）３年ぶり５回目
チアゴマルチンス（横浜Ｆ・マリノス）初受賞

畠中呢

計成季嘅

2019Ｊリーグアウォーズ
ベストイレブン

ＭＦは、
橋本拳人（ＦＣ東京）
喜田拓也（横浜Ｆ・マリノス）
アンドレス・イニエスタ（ヴィッセル神戸）

最佳11人個陣竟然係3-3-4

【速報】2019 Jリーグアウォーズ

◆ベストイレブン◆
GK
#林彰洋
DF
#室屋成
#森重真人
#チアゴ・マルチンス
MF
#橋本挙人
#喜田拓也
#アンドレス・イニエスタ
FW
#ディエゴ・オリヴェイラ
#永井謙佑
#仲川輝人
#マルコス・ジュニオール

東京6人 水手4人 神戸1人

亂咁頒

國家隊計仲川係MF
Jリーグ計仲川係FW
好混亂

個陣無我mu
已經唔洗睇

🏆2019Jリーグ 最優秀選手賞🏆 は
🥇横浜F・マリノス #仲川輝人

好少見人咁中肯

J1の18クラブの監督及び選手(17試合以上出場)による投票結果
(☆=ベストイレブン選出)

【GK】
1.☆林彰洋(FC東京)69票
2.朴一圭(横浜FM)37票
3.キム・ジンヒョン(C大阪)34票

【DF】
1.☆チアゴ・マルチンス(横浜FM)172票
2.☆森重真人(FC東京)92票
3.☆室屋成(FC東京)63票
4.畠中槙之輔(横浜FM)56票
5.福森晃斗(札幌)38票
6.シマオ・マテ(仙台)37票
7.ティーラトン(横浜FM)33票
8.マテイ・ヨニッチ(C大阪)30票
9.谷口彰悟(川崎F)27票
10.エウシーニョ(清水)26票

【MF】
1.☆アンドレス・イニエスタ(神戸)118票
2.☆橋本拳人(FC東京)79票
3.☆喜田拓也(横浜FM)76票
4.大島僚太(川崎F)54票
5.柏好文(広島)48票
6.レオ・シルバ(鹿島)43票
6.セルジーニョ(鹿島)43票
8.山口蛍(神戸)41票
9.土居聖真(鹿島)34票
10.高萩洋次郎(FC東京)32票
11.家長昭博(川崎F)27票
12.中村憲剛(川崎F)26票

【FW】
1.☆仲川輝人(横浜FM)196票
2.☆マルコス・ジュニオール(横浜FM)141票
3.☆ディエゴ・オリヴェイラ(FC東京)116票
4.☆永井謙佑(FC東京)71票
5.古橋亨梧(神戸)64票
6.興梠慎三(浦和)41票
6.ドウグラス(清水)41票
8.ダビド・ビジャ(神戸)30票

好少見人咁識波

FC東京がC大阪のDF木本恭生（26）の獲得に動いていることが8日、明らかになった。

咁你地一世都唔洗睇

Ching是咪有啲誤會

牙Mu都好睇嘅

推鳩波是冠軍
川崎第一人上嚟未

好過睇牙春

咸4左（第4）

【川又 堅碁選手 契約満了のお知らせ】

川又 堅碁選手(FW)につきまして、契約満了に伴い、来季(2020シーズン)の契約を更新しないことになりましたのでお知らせいたします。

香港邊間有日職印字？
問左sfalo unisports y21

同川光榮啦

#神奈川贏不是今天的事

fb 仲有潮日足球部

12月12日発売決定】15年ぶりの歓喜を一冊にまとめた、横浜Ｆ・マリノス優勝記念号を発売します（サッカーマガジン１月号増刊）。これが表紙です！ 皆様、よろしくお願い致します。

呢樣真
Ching識波

關西第一左閘 VS 九州第一前鋒?

又一個唔識波

仙台の渡辺晋監督が退任「19年間さまざまな経験」

仲川今晚幫手456支那啦好嗎

屌柒支那

唔好出大島僚太

今朝の移籍情報
【清水】来季監督候補に名波氏をリストアップ
【神戸】元磐田DFギレルメの獲得に動いている。
【G大阪】宇佐美、パトリック、遠藤、三浦にセレッソがオファー。
【千葉】元ウガンダ共和国代表GKデニス オニャンゴ獲得へ
【横浜fc】スタジアムのトイレを全て洋式から和式へ

櫻花想點

竟然唔係排大B先 我屌

清水搵名波浩, 櫻花想要幾隻臭腳, 咩事

"SHIMIZU IS OURS"

#OURORANGEOURSYMBOL
#spulse #エスパルス

岩哂吉B

簽三浦弦太咁不如用返瀨古步夢

仲有簽宇佐美同遠藤保仁把撚

地球終於番黎

清水搵返名波浩咁過癮

U

U乜都無去應該好多錢

【G大阪】宇佐美、パトリック、遠藤、三浦にセレッソがオファー。

今期興25

呢單除左三浦係先算

２０２０Ｊリーグ公式試合球として、アディダスの『 ツバサ（TSUBASA）』（左）を、また２０２０ＪリーグYBCルヴァンカップでは、『ツバサ（TSUBASA）』の特別デザイン試合球を使用いたします

屌 水手同全北一組

我真係恭喜你呀神奈川

Group E
北京國安
清萊聯
FC首爾
天皇杯冠軍/墨勝 (禾鹿然硬)

不了 想睇神戶鳩下鳩下

作為一個鳩波fans 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈鳩波首名有咩分別。

令我地班鳩波fans totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先全北唔好玩啦 泡狗野，6分穩陣

上海上港,,如果係恒大就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..鳩波半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 龜波,仲川輝人,遠藤溪太,JUNIO 加上關鍵王泉澤仁.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手鳩波..is侮辱..哈

不了你個不了
禾鹿要直入分組賽

泉澤仁

代我川多謝你

求吓禾鹿啦你川

其實係支泡澳豬求你鹿多D
禾川入分組賽少一隊爭出線

【スタメン発表！】
GK中村
DF畠中,三浦,佐々木、橋岡
MF遠藤,井手口,鈴木,森島,橋本
FW上田

EAFF E-1サッカー選手権2019 決勝大会
🇯🇵#SAMURAIBLUE vs 中国🇨🇳

森保一真係好愛廣島

無仲川真係on9

可能係大埔呢

留力打小香港

留力亞冠可能

天皇杯冠軍係日本2呀，
所以係同水原含大同組呀

留力食韓妹

唔放木本恭生咪得

水原含大禾鹿柔佛
屌啦禾鹿又要豬俾柔佛

沒有可能

比失敗船攞天皇杯咪唔洗再輸比柔佛囉

唔比係失敗丸?

wfc失敗丸

咁靜岡一哥都得既

唔得
俾禾鹿然啦 唔係好慘ga

慘咩 咪最多雞胸

唔但止係慘
係又慘又柒

佐佐木翔搭三浦正呀

希望唔放 放咗就含能了

胡沙咪爸爸

不嬲都係

加油呀上田bb

🏆E-1選手権の本気度
🇯🇵日本代表:3軍以下
🇰🇷韓国代表:1.5軍
🇨🇳中国代表:2軍
🇭🇰香港代表:1軍

日本仔咁睇

3軍以下

日本我覺得2.5軍左右

幾個波就搞掂

支那仔隻腳舉到上橋岡個頭度

上田腳後腳好撚癲

醉曖上田bb

現場直播影到有貓捉老鼠😂😂
當日本入完一比零之後影上觀眾席個下...

唔係真係留力打港隊

仲川：呢場唔踢了
對香港刷入球方便啲

功夫足球

差啲比聽日入波

比中國撳住屌

森保一換人啦

三浦

2－0
不過肯換人未

無人mark 輕鬆到

何柏霖係咁j張希哲

屌你老母森保一又儲印花？

下一場同麥柏倫鬥儲

咁樣輸返

保守到癲

企錯位啦中村

我覺得畠中走甩人多d

2隊都 win 中國 2-1

2個都柒

小新尾段好輕敵

同意
放鬆晒

紅牌？

黃牌

如果喺紅鑽佢一定俾組長打撚死

【鹿島】浦和退団のDF森脇へオファー。
【神戸】大型補強へ、柏FWオルンガ、清水FWドウグラス、名古屋FWジョーへ交渉。関係者「これが最後。これで失敗したらもう終わり」。
【名古屋】レンタル加入中のFW赤崎を横浜が、MF山田を川崎がそれぞれオファー。
【湘南】曹貴裁監督復帰か。

【神戸】大型補強へ、柏FWオルンガ、清水FWドウグラス、名古屋FWジョーへ交渉。関係者「これが最後。これで失敗したらもう終わり」。

佢想用個頭襲擊我呀

組長嗰種霸氣

ベガルタ仙台を6季率いて、9日に退任が発表された渡辺晋監督（46）の後任に、J2モンテディオ山形の木山隆之監督（47）らが候補に挙がっていることが10日、分かった。

J1残留を果たした鳥栖が、全北のU―22韓国代表GK宋范根（ソンボングン）（22）の獲得に動いていることが10日までに分かった。

清水冇埋杜格拉斯真係要同樓豬J2見了

呢件居然會外流
勁嘢嚟

曹總是蘑菇的

真係勁野喎佢

原本諗住佢會留喺全北有排踢

真

可能又一升一降呢

佢用頭撞我腳板底

靜岡打吡(J2)

可能豬比奧下年對沼津 藤枝

中山雅史回家

川崎Ｆ新井章太、出場機会求めＪ２千葉移籍に前向き

聯賽杯功臣喎

今朝の移籍情報

【仙台】浦和MF汰木へオファー。
【浦和】東京DF室屋を獲得へ。
【松本】元磐田FWロドリゲスを獲得へ。
【名古屋】Ｇ大阪FWパトリックへ高額オファー。また磐田から水戸へレンタル加入中のFW小川を獲得へ。関係者「E-1後に本格的な交渉を始める」。
【Ｃ大阪】鹿島MF永木へオファー。

屌你咩西鑽 比個山中你咪又係唔用 搶室屋把撚

佢都要踢J2 仲要去痴吧

睇嚟牙祖真係去神戶

櫻花14號有新衫睇

腎仔？

話時話會員腎仔去咗邊

同球員一齊走了

右邊有橋岡，関根，仲要室屋成黎托咩，
早兩年仲話唔夠閘用，而家就買一大堆返黎

感謝永木

比大B燈走左

我mu無消息
明明係日職明星要留係人妻呢隊垃圾真係浪費

那裡來舷星

屌那星

今季本身都已經話想簽，但最後無簽到

苦しんだのは、チームだけではない。年間6億円の大口スポンサー契約を結んでいた、ユニホーム背中部分に掲出のサイゲームスが昨季限りで撤退。18年度決算は、推定年俸8億円のトーレスや1億5000万円のFW金崎らよる人件費高騰や、フィッカデンティ監督解任の違約金がかさむなどして、4期ぶり約5億8000万円の赤字に転落した。クラブにとっても試練の年だった。

ただ来季について、2年連続残留争いの経験や反省を踏まえ、竹原稔社長（58）は「地方クラブで財源がない中でやっており、反省はいっぱいある。だがこの経験を生かして次はやっていかないといけない」としつつ、ビジョンについて「地方クラブとしてもう1度育成というクラブのキーワードを強化し、身の丈に合った経営をしていきたい」という。

巨費をつぎ込む大型補強に頼らない緊縮財政の方向で、竹原社長は、トップチームの編成については金監督の続投を問われ「そうです」と明かし来季も指揮を託す構え。選手については「身の丈に合った予算の中でしてくれる選手と契約していかないといけない。若手も育てていく。クラブとしては極端にシフトして行くでしょう」と語った。来季は、地方クラブの真価が試される年になりそうだ。

照咁睇有offer就會放

有offer先得架

冇記錯山口螢走已經想簽 但最終簽咗藤田同奥埜博亮

希望鹿搵到代替品

問下大岩蛇願唔願意比你愛回家啦

繼續被拆骨

大岩蛇食屎啦

紅狗問題係中場多過閘

對名古屋可能係好事，如果真係簽到小川航基既話

真

btw鹿島依家應該冇佢位置
反而如果Bruno Mendes走 mu有得去櫻花就正

mu同腎仔拍山蕉q

過氣老野

タイリーグのバンコク・ユナイテッドが元日本代表MF細貝萌選手を獲得へ、との報

曼谷聯

原來係你迫走腎仔的

話me嗎

山蕉q
水沼續約

還我勇仔 光復大阪

【お知らせ】

大岩監督が契約期間満了に伴い、今シーズンをもって退任することとなりました。なお、天皇杯終了まで引き続き指揮を執ります。

「2017年途中から監督として初めて指揮を執ることになり、ここまでともに戦ってくれた選手、スタッフ、フロント、そしていつも私たちを支えてくれるファン、サポーター、スポンサーの方々には、感謝の気持ちしかありません。私の最後の仕事は、選手たちとともにその頂点に立ち、皆さんに最高の歓喜を与えること、それだけです。すべては勝利のために、一丸となって戦えるよう、最後まで後押しをしてもらえればうれしいです」

剛さん、最後までともに戦いましょう！

大岩監督のプロフィール・コメント全文はこちらから

還我大岩蛇

去千葉未

去橫濱準備退役啦

We need大岩蛇

點解唔永續

而家唔笑以後冇得笑

肯out喇咩 快撚d躝

亞冠咪又係靠佢

係 啲球員廢的 全靠大岩蛇

室屋去浦和假㗎嘛？
浦和冇亞冠打兼已經有橋岡大樹喎⋯⋯
係都去鹿島啦⋯⋯
之前傳過去比錫達斯⋯

如果小池裕太返比利時 禾鹿後衛基本上每個位都要買人啦

Go Oiwa Go

鄭昇鉉都走咩？

#重新出發

【速報】浦和が新CF獲得へ！！
狙いはイラン代表アズムンと2トップを組むアルテム・ジューバ（Артём Сергеевич）
身長196cmの長身FWで、昨季は19試合11得点をあげた。
今シーズンは出場機会に恵まれず新天地へ移籍が濃厚。
また、浦和以外にも中国の大連一方、上海申花がリストアップしている。

Artyom DZYUBA

呢對中堅唔夠料

迫害傻勇

傻勇就算鳩數啦

但丁咧入面都冇幾多個中堅好過佢地，除非搵外援

空霸

闘莉王表示碎料 我KO杜奧巴你地都未識踢波

笑埋今日算

植田直通回家好過啦

全部人回家都ok

唔好回家住，踢完歐洲大球會臨退役先回家

回家吧，櫻花仲歡迎你

都得

安西昌子植田全部愛回家

全部返晒嚟嘅話
我又要去多次茨城睇了

安西昌子歐洲踢得幾好，有前途，唔好回家住
安部巴塞前途好好，只係機會未到佢啫

Miss them so much

呢個真令杜奧巴受傷嘅男人世上能有幾多個？

可惜昌子今季傷多過踢
植田KEEP住有得出, 連劣磨近期都多左出場機會
反而柴崎岳喺拉科打打下連正選都冇埋

ジュビロ磐田
@Jubiloiwata_YFC
·
48 分鐘
【大久保 嘉人選手 契約満了のお知らせ】

大久保 嘉人選手(FW)につきまして、契約満了に伴い、来季(2020シーズン)の契約を更新しないことになりましたのでお知らせいたします。

又走

咁你走唔走

【横浜Ｆ•マリノス】
京都の仙頭に獲得オファー 今季は自己最多１０得点

仙頭は前線ならサイドやトップ下でもプレー可能で、獲得に成功すれば、今季１５年ぶり４度目のＪ１制覇を成し遂げ、連覇を目指す横浜Ｍにさらなる選手層の厚みを持たせる。

又J2尋寶

要返禾川了

Jリーグ移籍情報

【浦和】ゼニトFWジューバ獲得か
【大分】広島FW渡へ獲得オファー
【松本】FW高崎契約満了
【鹿島】大岩剛監督退任
【鳥栖】MFチアゴアウヴェス退団濃厚
【横浜FM】京都MF仙頭に獲得オファー
【熊本】新監督に前岐阜監督大木武氏

伊雲斯

大岩蛇都走
好彩去咗睇姐 以後見唔到了

鹿島首奪亞冠功臣

大岩蛇真人好型

🎌海外日本人🎌
📌移籍関連📌

ドイツの強豪レバークーゼンがボローニャの冨安健洋に興味か？ 約15億円を用意とイタリア紙が報じる！

利華古遜

紅狗三年計劃

浦和が新強化体制を発表

・GM制からSD、TD制に変更
・新コンセプトの制定
・’22年のリーグ優勝を目指す
・来季はACL出場と得失点差＋2桁以上目標

3年計画との事です
「スタイルやコンセプトを明確にする」
今季のJ1を観ていると急務だと思います

漏咗
「補強ポイントはＦＷとＣＢ」
重點補強

咁換高層未先

Liverpool close to £7.25m January deal for Salzburg’s Takumi Minamino

關西大阪又贏

唔知佢驚唔驚Helio

佢驚牙凱多啲

有無咁平
同去猁踢後備做乜鳩

呢樣真
去其他隊點都有正選

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10